97巴絲吹水台之合力創作97宇宙 (100)

第100個po要賀一賀

請使用不推文回覆

上回提要

精神病院玖拾柒號 夢想人篇

望著鏡子中憔悴的自己，夢想人一拳打在牆身上，眼神空洞，空氣中彌漫一股血腥味。

回想上次的戰鬥，與其說是戰鬥，不如說是單方面的虐殺，夢想人被屠得慘不忍睹，傷了五臟六腑才勉強從包法利夫人的掌心逃脫出來，然而那次交手他知道對方只用了不足三成力。

這所病院表面上管理完善，實則錯漏百出，聽說是由包法利夫人為首的團隊苦心經營。就在數天前，這裡傳出病院利用病人做人體實驗研發某種病毒解藥的可怕消息，而首當其衝的白老鼠便是一眾97號病房的病人，但他們其實都是某些原因才被送進病院的。

梳洗過後，夢想人立志要為他的朋友院友報仇。

歡迎續寫。

開始眼瞓

留名

無曬人

說好的作故

再用小妹個名
小妹將保留起訴的權利

唔好告我

between恭喜97一百個post

凍4
瞓了

孤單寂寞陪我

早晨你

終於有人

弱者先瞓覺

講得好

講完我都準備收皮

垃圾

全部起身

你接唔接埋個故

好想食pizza

same有邊間好食

phd

一齊搵間黃店？

is ok

想問97有冇肥仔肥女？

唔敢講

手拉薄餅嘛

我

唔減肥？

食4你

肚腩仲健在

條友都減唔到啦

佢瘦咗好多係事實...雖然依家都唔係話fit 但比起之前真係瘦咗好多

想要小妹嗎？

心已碎

養生得就
醫人不了
醫生紙都ok

想植陰毛

凍咗好多

渣ga

無得揀就不如樂觀啲接受 會變成你既特點

復課先

tvb會開續集

從前有一個女子叫牙苗

有一天她瘋了，進了庇護工場，之後⋯

未完待續⋯

why

牙苗進了庇護工場後，預上了正在工作的夢想人

牠們非常合拍，之後⋯

未完待續

牠們...

有一天，庇護工場刊登了一張公告，標題為「頭號瘋子B華逍遙快外，緝拿者重重有賞」。

於是，牙苗和夢想人決定踏上緝兇的旅途。

好想將b華禁住嚟砌

熊疤做架兩仆街嚟

可唔可以唔好再係庇護工場

聽朝8半online teaching

拜一拜

我係你就走曬佢

可能係人生最後一個sem 唔走啦

你啱
我都唔想走不過我冇抄低啲時間

唔係呀

諗緊係屋企上堂仲算唔算係走堂

仲讀緊，有排都未u grad

你有心唔上

咁d tutor 屋企教書算唔算罷工

而家還緊債睇返曬啲lecture
不過聽日繼續

0651

0726

0740

好凍
唔返工了

嚟咗個幾星期隻百萬figure啱啱終於拆咗
百幾蚊都算唔錯

有冇工介紹我覺得我好廢

俾張圖嚟都唔係好難啫

介紹埋俾我

正正經經搵返份ft啦 一係睇下有冇咩興趣可以發展 再唔係去working holiday

B華：ptgf

ft做過兩份啦 結局不如人意
俾女溝算唔算興趣
wh應該不了 獨立唔到

會窮

冇圖你講倒貼都得啦

咁咪再搵 你點都要打工 一係你去創業 一係你去玩投資
你唔係鍾意打街機咩
WH就係俾機會你去獨立

人蔘

瞓醒

Bb華

牙夢返完庇護工場未

咩庇護工場

熊仔我地個黃色pizza之約呢？

2239

2244

好肚餓...

食

唔敢食太多

食個蕃茄焗豬扒飯先啦

餓

食飽飽 瞓

食咗咩

好耐冇食 跟住之前去龍門食 d飯少到好似冇食過嘢咁...

熊仔糖

做咩自相殘殺

sor lor

B華秒回

幾時踢波

不了

想踢

join me next time if the time is available

其實你個名有啲廢
講兩次嚟強調自己肥

因為我個人就係咁廢

我鐵龍嚟

咁我個名呢？

想食

叫完g

唔準屈熊巴

聽日返工

你好

好耐冇見

就猝死啦u

hi苗苗

旺一旺個群先

咁岩見到個post 見到係你開咪入黎say hi

你唔洗訓架

睇左了 痴線架你
做咩仲唔訓

牙苗係有少少反人類

唉屌 番工

番工之後就覺得車費好貴

明明巴士十蚊都唔洗
mtr收人15蚊

我果區巴士小巴去邊都方便
市區有市區既好

果排mtr唔經我果個站 完全影響唔到我 大把車選擇

牙苗

屌 做咩？ 知驚？

好開心有人覆我

[member]早晨[/member］

你好啊
我第一次入嚟

大加號我係熊

生日快樂

新人自貼

ig princejoyce

Hello

早晨

索

你好呀

識食喎ching

大傷風

攬

祝你有肺炎

咁口臭

支那肺炎

唔俾我攬

支那肺炎係下呼吸道

冇事嘅

寧願生肺炎了

好驚俾小妹巴文字傳染

成班膠人
得小妹正常

快啲自我隔離

精神病院嘅人都會話自己正常

收工又放假

Ho rich
禾得gba

你做多幾個客就變rich

肺炎冰有客

G前禾話嚟幫襯尒右不了

哈佬

有得好似gta咁一齊係街搞事？

我唔好

唔係你估

做咩啊？

肺炎

9724 第n次

97地地泥冇人權

瞓左半日冇做功課

佬🍤

我都係 冇溫書
考試了

Don't judge yourself by others.

我係你就硬上

比你拋窒左

唔好意思對唔住大佬

我唔玩呢味

已judge

有冇藥食

咩考試

千祈唔好咁

大佬

驚比人block 不了

佬大

97家庭warm到

唔覺
好無情

我新人 入黎覺得好正喎

mid term

我都覺得好正

睇啊

cls兩條友推咗三頁

早呀

大家好

基本

本熊獲得97榮譽樓主認證

我細佬嚟

唔驚啦

唔俾你賺錢姐

你大過我

輸左成世了

我lecture都未追曬

唔會囉

吓邊會

真台柱

哥哥

怯到爆

試吓先

賀聖誕

邊個開post得咁慢
唔講了

笑4

留下手ok?

連你都bully me

巴打我係咪喺唔知邊個po度見過你？

又妹what

Hi B華

嗨

傷風好返d未

好唔返
變咗武漢肺炎了

咁就要去狗屋睇下有咩要幫手啦

依家去無都變有啦

而家中左一隻狗炸
要爭氣努力呀武肺

無

我窮

0640

0643

唔想返工

射波啦

好毒

真 垃撚圾iOS

B華妹秒回

秒

B華好乖

回了

本夢秒回

B華笠水

本夢成功擊退b華 拯救眾97於水深火熱之中

夢爺

諗下下個post叫咩名先

咁都有得打飛機

唔會放過任何一個機會

0750

0755

開工

唔準

渣

@牙謝
今年仲會唔會出新iPad

最近動漫台有人講鬼滅之刃超越左火影忍者......

B華妹典睇

要睇下佢會有啲咩新功能

我意思係蘋果會唔會出
我成日諗住買到而家都未買等下代算？

今年咁樣好難答產能好受影響

我都想買部ipad97個個都好rich

儲左幾個年頭先買到

想買蘋果看
邊度有得分期

我幫你

肺炎佬

strong po LM

失蹤人口

柒妹

記得小妹

點呀夢bra

好耐無上水了

連豬好可愛

要放假了

想我不

好耐冇上水呀你

堅係好耐 自從個po靜左

我都係偶然先上嚟蒲頭

大家都係稀客

你稀啲
我前幾日都喺度

Aaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbb

靜到

玩怪物彈珠

垃圾驚

人生第1次同意b華

紙皮

同鬼滅合作

打無慘悶過屎

成班小肺朋友

97好多偽毒

冇人上水

返去中肺炎啦你

2308

咪講嘢咁唔老黎好冇

a

已完

最快兩票

B

大加號好撚柒成個小學雞咁

A

仲有一票

熊巴引哂成堆人上水之後潛咗！

b

c

貢小器

紅字會員

屌你話題終結者

眼訓就去訓嫁啦落咩街買宵夜

c呀!!!

唔緊要 我原本就冇idea接落去
歡迎騎劫

訓教之後發春夢 秒變甜故

重口味甜故10個男人9個都識寫

我就係個1個全個97都知本夢pure as water

下話

巴打冇刷牙？

靚到

呀哥去完日本返黎我就開始咳

小妹又要做asm喇

1001

咩

語帶相關左

有冇人同我一樣一星期起碼有5日要飲咖啡

我一飲就心痛 手震同痾
好想試下提神嘅感覺

下我幾鍾意飲 好香

你飲齋啡？

準備開Post未

屌唔記得不推文 梳

唔係呀 太甜我都頂唔順

996

留比你⋯⋯

998